有無絲打6月係東京

我係絲打， 6月19號-7月4會係東京
想揾絲打一齊行下東京， 順便影相俾我向兩大長老交差

有興趣既歡迎留下tg 即覆

順便影埋比我

me will be

覆我

18/6番香港了
我都係一個人去

只差一點點

🥰